陳奕迅疑似犯國安法

黃金廣場內分手 在 時代 門外再聚

時代巨輪

時代曲

陳展鵬&蕭正楠：時代變，人物風景都改變
暗示五十年⋯⋯

國安捉人未？傷透十三億人感情

發完癲未

國安捉人未？本人愛國愛港，絕不容許叛港賊逍遙法外

建議直接去篤灰

在時代門外革命

巴打邊間教會？

啱音喎唔押韻啫

黎明來到

已經fail

國安來到

國安出徵未快啲拉曬班偽人，橫掂香港都係文化沙漠

你和進結伴前來
光復香港精彩

同意 拉曬班偽人

我要國安，唔係教友

個聚字同咩押韻?

特別係tvb嗰班，又手套五一又唱叛國歌

在時代門外犯罪

古巨基直頭有首時代

你就教友啦

拉得

國安法+煽惑他人在未批准情況下集結

我愛港教

係喎，漏咗
非法集會

任何地方也像開四面臺

犯限聚令

假膠屌你老母

人肉大爆炸
連累到百姓害怕
還請你收手吧
無謂將好好的家鄉
繁華變敗瓦

陳奕迅反對警察執法

在時代門外抗疫＝犯法

蕭正黃手足

G持Ivan

黎明要走佬了

黎明改名未？

藍脆魚、蕭正黃個名好黃

唔知 到有文字獄就要了

六月飛霜 世界怪得跨張

六月？6？612？拉得

仆街，國安出唔出精好

都唔算啫 起碼順口

黎唔明

6？8964？拉得

你贏 但之後香港應該係咁

打左篤灰熱線未

時代變，人物風景都政變

已經係，復香港/時化已經拉得

*代

直頭係一聽到呢幾首歌詞都即刻諗到 希望啲平台唔好censor佢呢幾首歌...

個天咁光嘅 拉得

陳奕迅 已經進駐抖音,重要搵左千華 ,志偉,一齊互相宣傳

一講起陳奕迅就諗起時代，一諗起時代就諗起革命，一諗起革命就諗到顛覆國家，一諗起顛覆國家就諗起國家政權

總結：一講起陳奕迅就諗到顛覆國家政權希望祖國快啲逐佢出國

日日都有太陽升起，拉得

犯罪集團

最應該拉嘅係主旋律

黎明個名已經犯法啦

依首歌本身就講到出哂面啦

痴線

終於改呢隻啦

時代革命

成個時代廣場都犯緊法，九龍倉集團係米搵得

呢個肥仔係咪收咗美國佬錢想搞亂香港呀？好嬲好嬲

條友揸英國護照
擺明係外國勢力

哩條柒頭一定要拉，相信國安唔會玩玩下

仲有黃金廣場，搞顏色革命

也許早已戀上共綁匪苦海慈航

中共高層先係外國勢力

影埋相, 可以篤灰了

暗示北京

仲有班大聲嗌「時代曱甴」嘅藍屍，全部都拉得

葡萄成熟時
單春港獨撚

幾時有得篤灰

首歌本身係林日曦填詞

春袋，春，即春天，春天係一個季節，季節即一段時間。袋，音代

輕鬆
以後邊個講春袋邊個就叛國

已點人數，全部撘得

咁鄭少秋都係啦

佢演出過大時代

你回來你不回來 儘管天蹋下來
暗示回歸支那

撘埋啦，唔爭在丟人現眼

港獨明

大家關心國安執法速度之餘都要記得關注12位手足，我哋on99嗰陣，佢哋唔知受緊啲咩酷刑

記得neway唱呢首 佢個mv黃到仆街 有幕有雨革 唱到「我們未可回歸到美麗從前」影到港英時期

時代 門外再聚

時代開始多人

煽動非法集結

煽動集結

六月飛霜？
8964 無死話人點飛

咁大時代點算？
tvb係咪聽日就汁？

但係陳奕迅首時代曲又真係套得返哂落黎

就散席了 人客急將美酒喝掉
趕於舞曲奏盡前離坐
是我夜了吧 最後這分鐘到場
待熱情盡過 方看到場內燦爛燈火
好想唱一闕歌 叫你認清楚我
我也曾到來慶賀
好想唱一闕歌 見證日子怎過
哪個時勢能沒有歌
若問你會如何 我也沒有奈何
剩下光景不多
但是你會如何 我也沒有奈何
盼你亦賞面安坐 替我用掌聲和唱著這歌

就散席了 人客心知個中奧妙
將講到一半話題完掉
若註定這樣 故事尾聲方進場
別人話遲極了 願時代仍為我留了座
只想唱一闕歌 叫你認清楚我
我也曾到來慶賀
只想唱一闕歌 一首淒美的贊歌
派對完結前為你寫的歌
若問你會如何 你會罵我別傻
剩下光景不多
但是你會如何 我也沒有奈何
盼你耐心的安坐
怕以後掌聲未夠是晚多
若問哪里不妥 你會罵我別傻
剩下光景不多 別寄望太多
日後我會如何 我也沒有奈何
卻怕在今晚之後 不知有誰來迫我
轉唱另一些歌

最後嗰句叫人移民

醫神咁藍冇事啦，仲要身體力行支持一個終國原則

抖音迅

膠po阻住熱門

吹呀p牌仔

連登仔仲惡過紅衛兵

大興文字獄好在唔係連登仔當政

mark左名 日後清算

咁分手同再聚又押咗乜撚嘢？

真，哭𨶙咗

住屯門時代上蓋要抄家了

黃 時代

師承黃到柑嘅林夕

守護一國兩制都有錯

時光可變世界可變

你回來你不回來
盡管國安法下 來

連字數都錯

譚惠G GG啦 !!! 公開講光復香港時代革命 !!!!

屌你識唔識音樂架
唔通張學友唔跟個BEAT唱又話佢唱錯咩 傻鳩

係

林鄭都有

黃金廣場內分手 在 時代 門外再聚

黃金廣場：黃到金 公民廣場 = 暗示黃雨傘 雨傘革命
分手：雨傘革命失敗
時代：時代革命 =反送中運動
再聚：雨傘革命失敗 但係時代革命重聚

ching中文5**

陳奕迅仲夠唔夠膽唱六月飛霜

你都係，邊個話支那＝中國？

頭兩個字

黃金

大家咁話

你覺得支那＝中國，咪辱國囉

舉報熱線啦

屌你老母 依家送文字獄嗰個係中共呀

蒙晒面
暴徒
督佢

保護手足

真

六月飛霜

即係暗示64啦

我跟你踏遍真心的遊行 虛假的繁華

你留返同公安講啦

冇人講
時代曲
歌詞仲要寫97淪陷
卻怕在今晚之後 不知有誰來迫我 轉唱另一些歌

黃金姐係黃到金 好明顯係指黃絲
廣場內分手＋再聚 姐係快閃和你Shop？
個地點選擇喺時代 係咪暗示要搞革命？
好明顯係鼓吹暴力

大興文字獄、批鬥

玩下膠都咁認真

所以林夕已經被封殺

講撚咗十世啦
冇人講咪你講囉

呢首唔係捕風捉影

唔算，因為直頭犯國安法

黃金廣場光復香 港時代革命再聚

黃金廣場內屌狗 在時代門外革命

做乜鳩呀，使唔使開返個教會團俾你地自hi吓

ok，唔敢批評了

死啦上年競輝上年俾人點左相好擔心佢 快啲酒呀